[CCTVB]一路走來半世紀

只要唔講政治
立場都算中立既

回顧以往香港既歷史
可以睇到好多當年既街景，歷史新聞

當年既香港比到人一種希望
依家.....

當年香港人雖然生活質素唔高，但睇到好開心，成個社會都好團結，對未來好有希望

呢樣真
生活質素唔高
窮人可能無冷氣無電視，夏天熱撚死
但港英真係會針對性發展
而且成個香港好有活力

依套野高質